點睇暗殺教室呢套漫畫/動畫?

劇情合理，無格硬拖長 自己評至少佳作黎

教室part做得好，暗殺part做得柒
利申淨係睇左動畫

睇到最後喊左

老師個動機幾感人

淨係睇過動畫，最尾好感動

神作 故事有意思 結構嚴謹 人物有特色 節奏好 近年最鐘意一套作品

睇動畫ga 巴打可以再睇漫畫
動畫都有cut 緊d 情節

Btw
呢套野動畫同漫畫都睇到喊出黎

外傳好正

班學生明明知道老師無害仲要搏哂命去救佢，最尾親手殺佢真係好唔合理lo

個天幾分鐘後 有激光射落後 老師點都要死，而且老師個句：有冇殺手見到獵物好攰果陣 唔會出手。 班學生都認同自己係殺手 先出手 所以好合理。

個結局太令人

動畫冇交代清楚
打完二代+做手術已經冇力+ 重傷
同埋佢地根本冇能力對抗政府
所以俾佢地親手殺係最好結局

殺老師令我流淚了

聽講話會用渚開套新既 有冇人知唔知幾時出

套嘢每一個學生都有自己嘅特點 故事
亦都冇忽略到其中一個人
我覺得呢點做得好好

睇動畫結局睇幾多次喊幾多次
尤其緒要親手殺死改變佢既恩師 真係好唔容易

唔夠魔人偵探好睇

睇漫畫結局咸左
動畫最尾我覺得應該用返ed1
前面好多日常劇情悶左少少
不過為左培養對角色既感情又唔cut得

睇完都記唔到啲學生名

魔人真係少人識好多

雖然佢個個講 但我記名既得一隻手數哂 仲要唔係全名 小渚 芽野 磯貝 赤羽 正義 小律計埋既多一個 反而兩個老師鳥間同bitch幾深刻

名都搞錯仲話好意思話深刻，重睇啦

其實鳥間都幾好聽，唔知佢打錯定點...

有單野係同呢個譯名有關，
早期大陸個漢化組係譯錯咗烏間個名做鳥間
日文原文係烏間惟臣，當時的漢化組就以為呢個係「鸟」的正體字。
最後簡繁轉換就出咗個「鳥」字，又唔睇清楚兩個字唔同，最後錯咗好多集先俾人發現。

呢件事就可以睇到用殘體字的CREATURE係幾咁柒。
當時貼吧有個POST係討論呢樣野，而當年貼吧係唔打得正體字，會自動簡繁轉換轉返做殘體字，
班友又要文盲，又要打唔到正體字，結果個討論亂到七彩，有興趣可以自己上暗殺教室貼吧度恥笑。

啱啱翻睇緊 佳作以上
作者刻畫人物性格真係好好 冇忽略任何一個角色
可以睇到角色嘅成長 啲日常都好窩心

魔人偵探睇左3 次,真係好正